屯市vcity啲大陸狗無左九成

唔知係咪死撚哂

去曬西九圓方

星期六日再影過睇下

上星期仲好撚多喎
今日特別唔見晒

岩先個星期六日去都明顯少人左
光復屯門
西九淪陷

人仔跌丫嘛
上面又嚴打水貨客

去哂睇嗰兩個偉大建設啦下話

上水仲係好多狗

屌你做咩影我

中國仆街香港就會好
恆久不變

商場入面呢？

同美國貿易戰打輸左
俾雜種運晒過去做慰安婦

食完飯再影
都係冇乜人
B3X唔使排隊都上到

屯門人特別反中亂港，被杯葛了

星期六VCITY過去新墟條玻璃橋半條淪陷晒
你同我講話無左九成

凱旋門門口對正高鐵門口 朝早返工見大陸人,放工返屋企又見大陸人,星期六日放假重多大陸人

萬寧門口得一個gap

條路lunch time多少少人正常
但全部都唔係拖gip
大概兩三分鐘先見到一個gip

Here and now
平時閒日都係好多大陸狗
今日少9成

好好珍惜呢兩年
到嗰條屯門至赤鱲角路通車，屯門就再次食屎
珠海/澳門>港豬噢>屯門>深圳灣

尖咀加連威老道嗰邊都好多空舖，啲街靜返好多，似番以前嘅尖咀

支爆，大陸狗無錢黎買化妝品

上水廣場星期日8點都無哂人

到時應該全個屯門得返大陸狗
樓價應該都會升 想搬去第二度

噴水池果邊照舊多

B3X

到日係屯市食飯都出奇地少人
相反上星期去沙田食飯真係痴撚線
如果屯門真係開始少大陸鳩真係要劏雞還神

平日講屯市少人
星期六日都係咁少人先再開post

至少一至五冇曬先

其實好似話代購要俾稅
開始嚴查
所以

星期六日B3X 唔再係兩架同時上客，車接車開先再講

我平身都係屯門人，我次次比啲大陸狗擋住條路就好燥，我建議屯門人一齊去屯市，見到佢地啲行李就踢埋去。光復屯門，踢款大陸狗

罰你星期日再影過
屯市包碌爆你隻腳

開晒Spa

尖東係1車車送過去

黎撚哂紅磡 逼撚到

因為呢排人民幣跌得急咗掛

沙田大撚把

今日禮拜幾呀

建築奇觀：百億高鐵站
效果： 興建城市污染+500,領土其他城市污染減100

試下星期六日再影

見到樓豬真人

支爆香港好

小心社民連派人日影相篤灰

樓豬好靚仔

小心社民連派人影相篤灰

班19專出賣群眾

東涌多左好多

住屯門本身已經係大陸人啦

光復屯門

G2000隔離個間萬寧先係大佬
啲急多到好似賣喼咁

去唒西狗

一至五不嬲都冇ga la on99

我屌你老母 你老母做雞養大你生到你講野唔撚經大腦

去晒東涌同圓方

上星期六仲有好多
化妝品鋪附近仲多

順手禁埋佢啦 廢事又話要靠佢 無冧即係無事啦

平日緊係少人啦 星期六日B3X排到西鐵站啊
多人到街都唔想出

屯門牛屎仔 生番咁

都未到星期六日

你唔係姓侯已經係大陸人啦，扮咩姐

閒日多極有限

星期 6 日都仲係好撚多喎！

有港豬噢
有高鐵

去晒東涌/圓方shopping了

一路望人仔跌屯門就自然光復

嬲撚到

大佬 唔係咁開心呱

其實之前閒日都係咁上下

唔好講笑啦 頭先落樓行過去市中心買六合彩 啲蝗同老野塞住成條街

日日都係咁既環境先再講

新屎坑姐
過幾個星期又番番tm ss

想戚高條黑裙

因為全部都變哂新腥港人，
街市同輕鐵周圍個個都講普通話，
一係就唔咸唔啖。

最近深圳灣小左好多gip係到散水貨
港珠澳剩係得堆老人家同堆大媽會去玩排隊
剩番走水貨既都係得落馬洲同高鐵比較多

利申：屯門人

上水上星日都唔見哂

紅磡站以前成堆搭直通車
而家無晒

最好多返 激鳩死連登仔

因為係香港買野返大陸要打稅

早幾日星期日一樣咁多人

今日都死撚晒

有英國佬罩就係

救助圓方避免邊緣化

星期日喇
有冇少到人呢？

光復屯門
西九淪陷
東涌淪陷

新城市先係一個最好既指標

琴日去先勁撚多

今日多人到仆街

咁仲衰啦
成班蝗舉軍南下

今日多番

好多拉車大陸雞

應該係西九圓方分流左
所以表面少左

同埋樓上講呢排打水狗係堅

沉日超多

但係1 年後港珠澳可以入埋屯門

好快返黎

去哂土瓜灣